將軍澳大圍捕無人講？

圖二推住泥頭車條友仔 大大聲咁同班狗講自己人

成班係出面2盒thx，唔得閒

推呀屌
成個熱門都肺炎

push
手足已成condom

push

屌
引人堵路再捉
痴撚線

我講，而家點
唔係劏狗就返屋企訓啦
企係條街度等被狗咬把撚咩

成班覺得口罩重要過手足

你明的 重問？

一陣補片

咁你呢？

籌備中

今晚捉左七十個起跳
大家係咪好開心？因為團火冇熄到？

仲拉緊

成點鐘喇, 唔撚洗訓?

隔離有熱門post可以集中少少

[突發]狗曱又封尚德停車場 裡面不斷傳出女人叫聲

咁多！？

各有各做姐

大家準備認人GROUP認人

個撚個都係到2盒thx 一盒就係勇武 一盒就係醫護 全部變曬做condom

上熱門

熱門得幾個post講將軍澳
大家係唔記得周梓樂丫 唔記得班手足丫 定唔記得場運動其實仲進行緊？

連登仔要買口罩,不了

岩啊

無勇無謀得把口屌狗
大大聲屌啊，但係意義何在
屌完一輪即係做緊乜野

0:29

係，基本上見人就拉，區議員記者都拉左幾個

富康花園10座十數人被捕

push
出面出夠膠post未呀
陷家鏟

記者都拉左兩個
癲狗、CBC

仲有走火射記者

推

謝謝 岩岩仲搵緊條link

重點係好多人覺得要靠不停既屌狗同對峙場運動先叫無冷卻，所以今晚大量手足被濫捕，到底大家係咪想睇到今晚咁既畫面先會收貨

推呀！TKO唔係condom!!!!
唔好淨係識屌藍絲廢老唔去屌林奠個政府
而家個個都淨係2盒thanks搶口罩，之前果半年嘅憤怒去左邊？！

今晚仲要係冇乜人留意…

係 tko人表示心淡

推！！

對峙嘅損失每次都好慘重 唉

日日都好似等死咁，好多人灰撚左

等狗黎》收聲〉狗退》大聲屌〉狗反撲》被捕
純粹為左引狗黎屌兩句然後被捕就叫運動
屌走隻狗就拍曬手掌歡呼
然後連登開Po：
邊度幾時有人霸氣屌走狗
琴晚邊度有人撚狗撚到出神入化

做緊乜野

屌你老母死賤種 拉撚左咁多firstaid同記者 又有咁撚多便衣賤種大圍捕
拜託大家可唔可以將focus放係抗爭上？口罩固然重要 但手足係更重要啊 一個都不能少啊

p

Push ar diu

推啦

我覺得被圍捕固然唔理想

但出面成堆口罩post更令人心淡

好開心

送頭

今日絕大部份都係和理非+街坊比人拉

推!!

Push

講到口臭，每次臥底狗都可以成功咬到多人係源於雞飛狗走

黑警肺炎死全家

推 死黑警

一邊車磚頭, 一邊自己友?

應該係特登做到咁揚

啲黑警中撚哂武漢肺炎死啦

認人呀